43歲梁雪湄蘇梅出浴 隔離14天到泰國做旅遊達人

43歲梁雪湄自09年離開TVB之後，就鮮有在幕前演出，雖然淡出娛樂圈，但始終是藝人必定保持最佳狀態，最近她就在蘇梅旅行，更入住六星級豪華酒店，大家一定會奇怪為何疫情期間見到梁雪湄去旅行，莫非是舊相?其實她早前已到泰國，更到酒店隔離14天，之後才到蘇梅出發，所以這輯蘇梅靚相，絶對是千辛萬苦才得來。

又幾正喎

好靚
身材好好

旅遊 SHOW 胸達人 正喎
究竟佢有幾多件低胸衫

好能大波!
起碼H cup!

唔似43歲

似黎支

Keep 得好

43歲（大波）

正到呢

邊撚個

唔識但想屌

佢同黎姿真係幾似樣

而家個樣仲自然過正版

佢依家正過黎

正版殘左好多

狼虎之年

原來先 43 歲

仲keep得好好

條眉搞搞佢會正好多倍

以前睇獎門人成日比人抽水

條眉唔得

4喜？

四喜

第二張相隻右手男人黎？

呢張有老態

條女好有機心，幅幅相都SHOW胸

停經未

記得老牛聲

三元、四喜、五福我全都要

好想

我可以

細細個睇佢。依家先43

好想俾佢對波夾腸

好似仲靚過以前

童顏巨乳好撚正

腫脹黎姿

好撚正

依家正過黎姿啦

keep得好好

邊個幫佢影架?

操重嘢等我黎

Ritz-Carlton

咁睇似30幾歲
好掂

識貨

正撚到癲啦

電波少女？

好想屌

有個鬼佬男朋友
每隔一兩年就有少少新聞講佢個胸咁

咁佢後生好多

人間性器

你幾歲

修修眉啦

想知盒木顏色係邊款同本畫冊封面

好想娶佢，樣又pure波又大

條眉好正

二妹姐後生果陣都唔錯架可以j住啊漿

d衫好有大陸味係咪對波太大嘅關係？

小生同二妹留返俾大家

咁淫咁大食
鬼佬先餵得飽

以前唔賣身材真係浪費，可能紅好多

痴線, 43歲都正過哂班20歲靚妹好多

電波少女都算少少紅啦

應該係Staedtler同Secret Garden

全部唔好同我爭
操重野我嚟

係

_ _ 2Q,賓周都損

LM

thank you!
我哋一齊錯重點
佢油得幾靚

睇五個醒覺的少年完全睇唔出佢咁撚大對

細個已經覺得嗰啲CCTVB唔紅嘅囡囡係正過哂班一線，

佢玩獎門人嗰啲水上遊戲，幾「波」淘「胸」湧

姚樂怡已劣化

以前好樣衰...執過黎

電波少女入面，細過最鍾意都係梁雪湄，奶大又有肉地，

到而家43歲都仲正正地

見過真人同𨋢
個樣殘D 但對嘢仲OK

會屌

發覺推川幾似佢

當年亞視最大波果個

又未去到樣衰呀嘛

依家化妝勁咗，又有女人味咗，靚咗都正常

不過都係認波唔認人都

應該泊到好碼頭唔駛點做可以週圍去

天然巨乳....唔難

有冇人知當年電波少女 而家變成點

襟過黎姿好多

笑到最後

唔知仲係咪處呢

三十三就話姐

黎姿先係笑到最後下

元祖Tommyshan

條眉修修佢會更好

姚樂怡同梁雪媚雙飛就得啦

金錢物質梗係黎姿好
但個樣醫美做多咗膠化
梁反而越嚟越靚同順眼

43歲對波同廿年前比都仲係咁堅 果然係電波少女

你點肯定係天然？

正過宜家嘅黎姿

似咩？但俾你講兩講，轉頭搵返佢啲片J吓先

梁思浩嚟

痴線，仲正過電波少女嗰時

條眉咩事

電波少女嗰年代
隆胸技術無而家咁好
基本上係隆嘅一定睇得出
而家嗰啲出名大胸av女優
其實有唔少都係半真半假
已經真到唔可以用以前嗰套衡量
真假胸嘅標準去睇

脫得太遲

用盡你嘅精

黎姿而家個樣好膠 而家呢個仲keep到 又大波
反cup了

狗也不屌

係，20年前隆嘅話一定唔會震震吓
同埋佢當年係少肥babyfat身形，注定係配角

加埋鮑姐過一百，
棋靈王又多個選擇了。

我想屌

lm

唔係件衫低胸，係佢個胸生得又大又高。

相信佢如果撚一撚依家班18歲細路 肯定全部1分鐘內棄械

個樣同以前好唔同

始終手掌好難keep
似返個40+

其他

講真佢想做我老婆我會考慮下

咁樣43歲？我23歲我都想狗衝

黎姿咁既

黎姿大佢兩三年姐

三元依家欲求不滿咁

起雙飛點睇

以前j四喜五福已經虛脫

個樣肯定整過，後生個陣勁樣衰
不過波就不嬲都係大
利申80後，所以知佢後生咩樣

又要打丁了

網上資料. . 男友係鬼佬. .

波霸就係波霸

我13歲我都想狗衝

就是美

佢後生係個妝出事多，睇返之前上viutv個節目，個樣冇乜變
上面d相唔夠真實

我都覺唔似點整過
以前肥肥哋同埋佢拍劇嗰陣好似得廿歲炸
個樣都未定型

搵獎門人啲水上活動睇，你就知佢有幾堅

唉，咁老咁肉酸，等我屌埋你地果份

以前條眉勁粗

聞到陣奶味好香好滑

佢做過咩角色

點解啲人43歲個樣可以廿歲咁
到底係點做到

一眼就睇得出肯定多毛

當年做得電波少女梗好波

呢啲成身都有肉感又成日誘惑人既淫賤熟女一定要好好教訓下
咁大對奶 成身都有肉感
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶+乳頭 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同奶交
用碌鳩磨佢手臂啲淫肉
再係後面玩腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意誘惑人屌佢咁淫賤 屌到佢叫老公 邊問邊大大力抽打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去磨龜頭
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成只為做愛嘅性奴液便器

43
始終老咗啲